# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Objetivo do repositório ###

Este é o repositório para construção de um app de chat utilizando sockets e comunicação em rede para alunos da disciplina de SD 

### Como configurar ###

Baixe um cliente git e conecte a esta conta

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### responsável ###

Alexandre Rocha
alexandresobral2004@gmail.com